淨係爆玻璃已經嚇柒班狗

見到渣盾嗰幾個即刻嚇到褪後幾步
請巴絲打補片